已經諗到連登防5毛機制

係每個POST右下角都有一句系統自動生成既簽名
例如:
"小熊維尼去死吧"
"習近平小熊維尼"
"我最討厭小熊維尼"
"習包子很難吃"

直接叫維尼討論區算啦

支持

五毛退散符：

有咩意義

聽聞好有用

係樓主先諗到d咁屈機嘅橋

小學生放學係得閒d

貼雜種家屬國籍.jpg 好似有效D
小熊維尼好似港產五毛不適用

係你先覺得冇意義
而家係用緊共產黨既維穩費諷刺共產黨或最高領導人自己啵
習近平印銀紙比d 5毛網軍串9佢自己啵

只要連尼住成功開發
己方仲要唔撚洗人力物力, 電腦自動生成
0付出就可以激到共產黨上上下下爆血管啵

咁撚屈機既防5毛機制點解唔做?

仲有個簽名唔一定係只針對習近平一個
可以係針對成個共產黨或者係成個中國
例如 :
"天滅中共"
"64屠夫共產黨"
"今晚刺殺領導人"
"小學雞治國"
"文盲統治精英"
"貪污喊打貪"
"共黨出錢斬記者"
"新彊獨立"
"台灣獨立"
"西藏獨立"
"上海獨立"
"香港獨立"
"通商寬衣"

大把野玩啦屌

d五毛好撚驚即刻唱淡

仲可以有:
"我要真普選"
"支持民主中國"
"習近平下台"
"反對獨裁中國"

總之就係利用共產黨既維穩費,反共反黨, 宣揚民主價值理念或五獨,煽動國家分裂, 任何共產黨最忌既野都可以, 咪同我講唔好激嬲共產黨呀

"小熊維尼去死吧"
"習近平小熊維尼"
"我最討厭小熊維尼"
"習包子很難吃"
關蛇抵撚死

5毛唔敢入黎

又幾好計

支那真係好撚柒
到現今咁簡單既human rights都無
仲話自己係強國
共產黨正柒頭

幹你娘小熊維尼

破盲, 呢個防5毛機制, 唔單止玩鳩共產黨,5毛網軍, 仲可以玩鳩埋D愛國糞青,祟獨裁國家撚
只要右下角自動生成:
"我愛美國"
"我愛日本"
"我愛南韓"
"我恨中國"
"北韓去死"
"金正恩食屎"
"契弟普京"
"普京是我條狗"